習近平個心態簡單來講已經係晚期希特勒

無風聲下 突然搞咩國家安全法

可能係因為呢幾日係
係不同領域的失利
令佢不得不做啲野

美國禁華為，針對中國企業上市的動作，
龐培奧祝賀台灣總統蔡英文
122國支持獨立調查委員會
台灣堅決不承認九二共識

習近平依家除左 香港
有咩地方可以證明自己的權威同強大

早年&中期
同晚期希特勒最大分別在

早期同中期
希特勒的統治基礎係多元化
有經濟 軍事 國家暴力(SS，納粹黨，納粹司法)，文化 好多層面
例如解決大蕭條後的就業問題
係西歐，中歐的一系列軍事勝利

晚期(史達林格勒戰役後)
的希特勒統治基礎其實係
得番國家暴力一樣野

戰爭唔惦 東線日益惡化
(特別係1944年6月後 連西線都重新開打)

經濟越來越差 攞哂資源搞軍工
民生經濟無法支持落去

為左維持自己個權力
除左不斷加大對內暴力
已經無任何方法維持政權

白玫瑰
"你也知道這場戰爭我們是輸了，但為什麼你卻如此怯於承認這件事"

打唔贏人 又要證明自己個權威
無法針對國外，只可以針對國內

對一大堆想走的
附庸國(例丹麥，匈牙利)
由德軍，德國納粹黨直接控制
包括放棄高度自治的窗口 丹麥

利用殺人，司法威嚇國內反對勢力
第三帝國建立初始，即開始了對各種類型政治反對派的政治迫害。在二戰爆發前，這種迫害還有所節制，戰爭開始之後加劇，而到了1942年德軍在東線戰場受阻，進入弗萊斯勒1941年1月起擔任國民法院院長，他擔任院長當年，死刑刑決人數即比1940年翻了一倍，由53人上升到了102人。1942年急劇擴大到十倍有餘，達到了1192人，到1944年再度翻倍為2097人。

大規模政治清洗
所有可能不忠，
影響元首威信的人都要清除

包括一度被認為死忠的戈林，希姆萊
搞咩局部投降 被希特勒否決
都被懷疑不忠

做一大堆對勝利無關的野，只係證明所謂戰鬥意志

戰爭前期的集中營
係捉好多人去強制勞動 生產軍用品

特別1944年後 變成一大堆大屠殺
搞所謂淨化 但對戰爭已經無幫助

下令炸毀國內基建，鐵路，工廠，橋樑

小學雞只係政治上既二世祖
的野唔係自己打返來，會比希魔更快敗哂家產

推

除咗美國澳洲屌緊中國，都無乜大國屌，好難黎多次八國聯軍

樂觀啲我都希望係咁
但始終未感受過壓迫既距離咁近

冇左自由先感到自由重要

唔好當個小學生咁撚醒啦
佢只係諗到乜就做乜

但係完全唔覺得佢會輸

狗急跳牆，藥石亂投

佢玩到北韓咁鎖國都仲有一段時間可以玩
問題係大陸太多人口 唔知點解決糧食問題
到時大家一齊食樹皮